尼日利亞一年有約6000基督徒被殺

唔講都唔知

左膠唔會care，因為無光環